有班差佬會由成都返來香港機場 1610 landing

有班差佬會由成都返來香港
降落香港國際機場
參加2019第十八屆世界警察和消防員運動會
1610 landing
Flight no 8617
已FC/ 轉載自FB

香港需要人道救援

當下，香港極需要不受滋擾的中立醫療團隊。我們需要無國界醫生、聯合國維和部隊，以及其他人道救援組織。只有他們可以為香港提供正常醫療保障，免於中共香港警察滋擾。以下這個聯署，是要求美國派遣醫療船以提供中立的醫療服務。美國醫療船扺達後，其他國際醫療組織就更易來港協助，以減低香港人在今次戰爭的傷亡。

這是十分實際的要求，也是極為急切和重要。為免香港發生大規模人道災難，請各位簽署並廣傳！

參加完2019第十八屆世界警察和消防員運動會
有班差佬會由成都返來香港
降落香港國際機場
1610 landing
Flight no 8617
已FC/ 轉載自FB

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

追究到底

612
721
811
黑社會冇一個係無辜

幫推幫推幫推幫推

幫推

3U 8617

由幾時開始打個"已FC" 就叫factcheck左

ＰＵＳＨ

Trust me，消防朋友爆料

推

push

721811

推推推